蓬佩奧：反對香港就23條立法

美國國務卿蓬佩奧再度評論香港情況。他說，華府持續關注北京干預香港自治，侵蝕香港的自由不符合中共的承諾，又表明反對23條立法。

蓬佩奧在國務院的記者會說，任何在香港實施嚴厲國家安全立法的努力，都不符合北京對一國兩制承諾，並影響美國在香港的利益。

反共先鋒

this way! Sir

最後果句
唔影響美國利益就得

咁佢講明23條影響美國利益
即係唔會只當香港既事

咁馬緊係啦 唔通同你有親
又或者咁講
如果唔將23條拉埋同美國利益掛鉤
人地點介入
所以更加要將5大訴求同美國利益相連

但係澳門已經立咗23條，美國有冇出過聲?

咁港共就立國安法
唔叫23條啦

好少講到出面
仲要由美國國務卿講
以前講23條都唔係咁

澳門就算鳩數啦
連自己都甘願為奴

肥仔奧好波

on9一個金融中心同遠東一個小城比

不嬲都係咁
台灣成個版你睇
唔可以成日靠人 要靠自己

唔係你想點，當初叫美帝幫手唔係預咗咩
全球化行neoliberalism利益當頭，早啲認清呢個事實好過迷迷糊糊唔識係國際立足

一向都講利益，唔係以為真係100％為人權
10個月以嚟一直都係利益行先
香港人利益同美國利益重疊嘅就係winwin

並影響美國在香港的利益
所以美國係有權為香港發聲

有3個賭牌都係美資

呢句絕對係good news
講明美國係stakeholder

賭牌值幾多錢？美國係香港既資金同個3個賭牌比 澳門收收皮啦

澳門人自己想要架

香港同澳門比 笑死

2022 最少有一個會唔玩

睇返原文，佢係話"Any effort to impose draconian national security legislation on Hong Kong would be inconsistent with Beijing’s promises, and would impact American interests there."

其實唔算反對國安法，只反對嚴厲嘅國安法。

馬交係文革初期赤化哂

戰局唔同哂
班共匪想推廿三條難度即刻提高咗
除非佢哋戰狼上身

23條從來都係偽命題
一來要過一定硬過到
二來而家擲人落街強姦都咁平常 何況立條法

澳門同香港定位點同
香港係外資對中國市場嘅窗口
澳門算鳩數啦，立左23條邊有咁多外資敢喺澳門出入丫

中共要喺香港搞23條就係會搞埋外資，就係會影響各國利益

二月前香港人係sell可憐 肺炎後係sell奶茶聯盟 反共最前線...

關你撚事咩三毛扮自己友
全族趁地淋啦屌你老味

講真sell可憐真係冇乜用 最多都係博同情做切入點
要睇長遠就定要宣傳自由香港嘅利益同反共嘅必要

叫春雞準備出嚟話說三道四

國安法從來都係嚴厲

上年送中條例都戰狼上身

並

已經講到明 中共攬炒隨便你

彭佩奧，西點軍校優等生

好正常，反送中都係因為美國同歐豬開聲先收皮

小朋友

有咩分別

人哋宜家講香港，你港澳門jm9

篷佩奧說服侵暗殺伊朗蘇萊曼尼。之前做過CIA 阿頭

盡快取消香港政策法啦

所以美國嘅《澳門關係法》寫明美國的出口管制法規及措施，都是將澳門和中國大陸一體對待，澳門向美國購買高科技產品，亦屬禁止之列

以習包性格睇 美卿講完更加一定會硬推

全世界資金三分一在香港！你話幾重要

秒晒

冇利益未好似非洲果D獨裁政權咁
彩你都有味

咁實際上係干預到佢利益佢先有權去出聲

企開d啦，屌你老母

依家算行返正軌，講利益真係好過賣慘。搏可憐最多係施捨心態，冇必要幫。但係涉及自身利益嘅話，幫手都會落力d。

佢係暗示立23條先啟動人權法

美國唔出聲：
拿都話唔可以靠美國啦，美國信唔過
美國出聲：
佢都係為自己利益炸，隨時有更大利益就唔理香港
（香港人好難服侍）

班保皇黨我唔信佢哋美國真係冇資產

普遍外國人係咪通常容易肥

澳門垃圾城市咪撚理啦

澳門都唔係金融中心，美國在澳門連領事館都無，美澳關係法一樣禁澳門輸入美國高科技，同美港關係法容許輸入美國高科技差好遠。

小朋友
就係要影響到你美國利益
只要影響到美國利益，派兵出導彈都可以

你唔係以為天真到世界所有人真係咁撚大愛啊

澳門個爛鳩賭牌同世界三大賭場之一比

23條係中美的政治籌碼，但北京去到而家真係想夾硬來，驚到時香港反對派在立法會過半無晒面

五十歲多啲

推

取消關係法

啱呀 你有本事令美國賺到一年賺5000億
佢係你門口長泊航空母艦都得呀
（你望下中東沙特）

基本法有列明要立法23條
如果唔跟 係咪都算違背左中英聯合聲明

應該要有真普選
亦都要有23條

Win win咪得囉

賭又點同金融、科技呢

sir this way

咁你都睇唔明，得兩個可能
一係ON9死左尻，一係就五毛

一日未有行動都聽住先啦....一日唔做野一日都唔樂觀

要攪大D直接同關係法掛勾
法例一通過關係法自動取消

美國有賭場洗撚去澳門咩

師兄心水清。

撤資

draconian is just an adjective to describe national security legislation. hong kong is a free port and any restriction imposed is a risk to the free port.

笑死，澳門只係一個洗黑錢地方

咁天真

香港檯面我哋見到嘅利益關係已經咁多
檯底見唔到嗰d肯定牽涉好多國家
點同澳門嗰幾隻籌碼

大佬快手制裁啦好嘛？
就算以利益黎睇而家都搞到含哂撚啦

美國自身難保啦
印咁多美金出黎
就快變廢紙
投共既最後機會

CLS

澳門在美國行政當局從來沒被視為單一實體
但香港係單一實體

美國唔出聲係因為從來視澳門為中國大陸一部分

23條你立法就啟動香港人權法及取消香港關係法

今次 23條 同03年23條 蟈蜻完全都唔同啦

唔明你想表達咩

其實真澳門人全部有葡萄牙passport葡萄牙政府好好人

所以佢哋無所謂

佢唔係咁講支那就會話佢干涉內政

出兵出兵

最後果句要pin喇
集思廣益

你呢d人係仆街撚屌自私閪
人地要你香港幫手就唔關香港事
人地話要捍衛自己利益就怪鳩人
快撚d死啦

你d道德純正撚可唔可以收皮

你到底有冇腦架on9仔

有澳門政策法

Thank you

就黎外星人侵略地球都要美國出聲

葡國60年代之後對澳門都只係借黎既地方 準備隨時都會交返支那

好正常呀，你會唔會關心北韓人權？

新疆西藏其實美國都冇乜利益，點解美國又會關心?

我覺得美國應該都要關心下澳門人權。

佢咁講出口中共就更加覺得郭榮鏗同黃之峰係美國在港代理人

身型好霸氣

Thank you sir

Sir

美帝隨時撤出澳門都得啦
自己大大個拉斯維加斯

呵爆欠

睇佢演講好過癮，佢個樣肥肥地，講野嗰陣成日笑笑口咁睇落好似好可愛咁，但偏偏講野係咁盡! 正宗笑面虎，不過咁先撚到中共

新彊已經惡過納粹德國殺猶太人
都未出兵
算咩關心

咁又唔得
賭場係加速大陸滅亡既工具

講賭博業你覺得Las Vegas定澳門出名啲？

真係要美帝carry

台面上佢仲未玩工廠式屠殺

同埋真係有呢d反人類罪行都真係要等到政府倒台先可以開國際法庭

枱底北韓可能出事要將香港擺枱面

《澳門政策法》

只係過咗眾議院初讀，冇生效過

商務部後來主動參考香港將澳門定為特別的出口地區，義務性執行沒有通過的《澳門政策法》，但講明實際上一直當澳門係中國大陸一部分

// In May 1999, U.S. Department of Commerce regulations established Macau as a separate export control designation. However, the Macau Policy Act stipulates that U.S. export control laws, regulations, and practices shall apply to Macau in the same manner and to the same extent that they apply to the PRC. //

// 不論是2001年的《澳門政策法報告》，所載的最新資料，都寫明美國的出口管制法規及措施，都是將澳門和中國大陸一體對待（至少是大致一體對待），這點和香港很不同。 //

澳門中人無意識《澳門政策法》無過國會只係行政機關義務執行
無《澳門政策法》保護，澳門自然係被視為中國大陸一部分

Sir this way

其實北韓只係塊地值錢
軟件上真係影響唔到幾多香港

做嘢未，人權法立咗又唔用

咪嗅係，而家已經係軍警統治啦
23條係一個借口比共產黨立威，比美帝介入香港政治

開始想打中共儲定牌係手
你見十年前新疆西藏自焚美國化都係口交下

5大訴求點同利益有關
簡單來講佢想有關先會有關

好似你好老咁
關係法會影響美國利益
咁美國佬唔郁關係法係正常

exactly

Usa: what is macau